開定 屍朗會拎世界杯

成隊波都好有火 真係feel到佢會創造歷史

支持牙朗

其實世界杯好多就係要踢道火 因為國家隊唔係成日夾到 但如果成隊波有一個領袖 靈魂 就會贏好多

踢得唔好， 就會被屍朗吊， 你都踢得好啦

迪基亞廢姐

如果你有睇屍朗喺拎完歐國杯嘅更衣室演講 你就知隊友幾服佢

真球王

球王登基

贏到真係足球史上第一人

唔反了 轉捧朗

今屆比上屆好 起碼都守到和仲要兩度領先
上屆對德國比人打到變豬頭

其實成隊其他人腳都仲係好垃圾 淨係可以踢防反

佢今屆如果有機會對德國
個下場應該都係打到豬頭

但係呢兩年 法國 西班牙都贏唔到提子
可能對德國都可以逼和博十二碼

一定唔會